黑哨都嬴唔到 不如執柒左佢

成班死獌狗仲係到自我安慰專心歐霸
訓撚醒未呀? 主場有埋黑哨都嬴唔到護級隊 仲想嬴到西甲中遊波?